住海怡半島巴絲入一入黎

岩岩搬左入黎個幾月 有咩高質早餐食
唔想再食M記早餐

無

個幾月咋？

繼續食啦

你過嚟四期我煮俾你食$50 早餐 $80 晚餐

冇 食kfc囉

之前住開觀塘 搬左過黎好唔慣 啲野食好貴

有錢人

就黎係觀塘返工，有乜嘢好食

M記

海怡半島岀名得垃圾食

得東商場加記叫食得落囗

幾錢一個單位
好想住

自己煮啦